義士唔係Condom，請所有人關注義士！入嚟教你點關注！

黑警濫捕成風，宜家前線勇武又好、後排和理非都好。基本上所有人都有機會被捕，掟火魔又拉、街坊鬧狗又拉。但係冇一個義士係Condom，全部都係手足。見到今日遊行又拉400個手足，就好嬲好嬲，除咗嬲，大家仲有咩可以做呢？希望大家可以關注下所有義士。關注義士有幾個方法：

方法 1. 鍵盤戰士 Follow Telegram 、Instagram 同埋 Facebook
Telegram有幾個Channel，麻煩全部都Follow
主Channel:
義士上庭文字直播Channel:
Google Doc 義士上庭時間表:
資訊台:
幫義士搜證搵片台:
為義士送暖寫信台:
Instagram @youarenotalonehk

Facebook 最前線 Facebook Page

方法 2.親身做啲野
包括：拍片錄底手足被捕片段、留意新聞live聽下被捕手足嘅全名、留意下拉咗手足嘅狗車去邊間狗屋、去法院旁聽、做法庭文字直播員、喺公海搵下手足清白嘅片、寫信為手足送暖 Etc etc。
(手足被人無理還柙，出庭時見到旁聽席無人，一定會好傷心，大家得閒就一定要去旁聽。)

方法 3.捐款
兩大義士基金：星火同盟 & 612人道支援基金
自行決定捐邊個，如其捐人血饅頭，捐啲真係幫到義士嘅組織。

義士唔係Condom，希望大家多啲關注義士嘅動向，每一份支持都好重要。
亦都多謝每一位為義士付出嘅人，特別係被捕關注組一眾Admin、所有義務律師、所有接聽法律求助電話嘅接線生、所有拍低手足無罪嘅記者、所有捐過錢嘅善長人翁。

大家喺下面同佢地講聲多謝、同義士講聲多謝，順便推下Post等多啲人關注義士。

五大訴求！缺一不可！
釋放所有被捕義士！

關注義士！

釋放義士！

推

還我公義

沒有暴徒！

只有暴政！

釋放義士！還我公義！

幫下手關注下義士

多謝所有義士
釋放所有義士

push 多謝手足開post
義士唔係condom

推

d人叫釋放義士叫得幾大聲
但真係關心唔知有幾多個

見到Tg Channel 得14萬人Follow
哨兵Channel都接近30萬
希望真係多啲人關心